真心一問 幾時真係推到警方防線

認真想講警方我覺得我地武力未夠高 有人都已經視死如歸 點解都仲未推到警方防線
可唔可以俾少少決心 唔好見煙就退 當然無裝嘅唔計
但係有裝嘅 可唔可以俾少少志氣 忍一忍繼續推
我想講我都食過催淚彈前晚仲有一粒係打落我個身到(少少瘀 唔太大傷痕)但我認真一句催淚彈係手手腳腳到真係唔係痛到忍唔到個隻 忍唔到嘅退一退洗一洗ok 但係忍到嘅可唔可以當陪我 忍一忍繼續頂住繼續推